[燈神]球皇比利：尼馬可領巴西奪世盃

有「烏鴉嘴」之稱的球皇比利向來「貼嘜衰嘜」，近日比利又再次提到，希望尼馬可以把握今夏世盃這個絕佳機會，帶領巴西奪得世盃冠軍。

「他將迎接第二次機會，上屆世盃期間他不幸地受傷，結果巴西災難性出局；我相信今屆是一個非常非常好的機會，讓尼馬捲土重來，他是一名好球員，我們即管放長雙眼看他為巴西贏得世盃。」比利續指：「每個人都知道，巴西擁有歐洲球會中最好最獨特的球員，毫無疑問他們能帶領巴西闖進世界盃決賽。」

比利續指，世人總是會選擇一些熱門球隊如阿根延、英格蘭、西班牙等，但足球是充滿驚喜，在世盃每支球隊都有平等的機會，如意大利在世盃外出局一樣。

好心佢收下把口

買冠軍可以諗少隊

比利係咪暗示唔睇好阿根庭，英撚，西班牙 咁樣祝福人都有

平注買呢3隊冠軍先

巴西攞少啲 , 佢球皇做耐啲

無提德國

祝福聲想你都聽到

仲要講到明係尼馬 到時佢唔係入院瞓返幾個月都執返身彩

應該趕唔切好返去俄國了

2010年比利都燈過西班牙拎世界盃，可惜破燈

等睇分組賽出局

佢每年都up咁多隊 實有隊破燈

好似未成功過